Тестовое задание. Выполнены первый и второй модули, а также выполнены 1 и 2 пункты из третьего модуля.
Кнопка 'Сгенерировать поле': генерирует новое поле в зависимости от сложности.
Кнопка 'Сохранить поле': сохраняет текущий прогресс игры в файл.
Кнопка 'Загрузить поле': загружает сохраненный прогресс игры с устройства.
Процесс игры: выбрать пустую клетку и заполнить ее, нажав на желаемую цифру на панели.
Кнопка 'Проверить поле': в случае правильно заполненного поля будет выведен текст 'Вы победили', во всех остальных случаях будет выдана ошибка
Правильность заполненного поля определяется путем сравнения игрового поля с правильно решенным.